# AWS Cloudfront
Signed URLs

3 maneiras
- Cloudfront Signed URL
1 file = 1URL
tem um tempo para expirar

- Cloudfront cookies
Multiplas urls

- S3 Signed Url
utiliza mais se o usuário tem acesso ao s3 diretamente ai para não gastar recursos do cloudfront, usa do s3.
Precisa de solicitação pelo IAM.
